波琳·比南姆（Pauline Binam）在举报了格鲁吉亚移民被拘留者子宫切除术后挺身而出。一名被冰上拘留的妇女说，她的输卵管未经她同意就被摘除了
上周五，律师向联邦法院提交了一份人身保护申请，要求在监督下释放该名妇女，并将其关押在埃尔帕索的移民收容所。ICE驱逐了一名指控狱警性侵犯的妇女，当时联邦调查局仍在调查这起事件（Lomi Kriel于2020年9月15日发布）
在来自俄亥俄州、肯塔基州、印第安纳州和密歇根州的东部中西部联盟的八支球队中，去年移民占了参赛名单的34%，尽管这四个州的人均移民人口只有5%。美国的小镇能在棒球小联盟的流行中生存吗|查鲁·卡斯图里| 2020年9月14日|奥齐
几年前，我从菲律宾移民过来，被指派阅读这本书。《财富》杂志《政府与政策》中40岁以下40人的推荐书《雷切尔·金》2020年9月10日《财富》
萨拉·芬克尔斯坦1917年出生于曼哈顿，她的父母是一对来自俄罗斯的贫穷犹太移民，她从一开始就是一个真正的20世纪思想家。你的车可能满是蜘蛛| PopSci员工| 2020年9月2日|科普
他出生在皇后区牙买加南部移民父母拥有的杂货店上方的公寓里。马里奥·库莫，民主党人心目中令人沮丧的英雄，于2015年1月2日死于82岁的《每日野兽报》
这些作家都没有开始写“移民小说”或发表政治声明。2014年度小说《纳撒尼尔·里奇》2014年12月29日《每日野兽》
他被当作移民对待，为最低工资工作，想念家人，不得不离开音乐事业。2014年12月26日，古巴嘻哈歌手丹尼尔·莱文在阿拉玛出生
多年来，这个国家为许多移民群体提供了一个非凡的重塑机会。共存的骨头保险杠贴纸政治|迈克尔·舒尔森| 2014年12月21日|每日野兽
前总统尼古拉斯·萨科齐利用它培养右翼反移民选民。阿布扎比刺杀案：为什么执法部门憎恨尼卡布和布卡|克里斯托弗·迪基| 2014年12月3日|每日野兽
我们能如此迅速地吸收任何白色的东西，一个移民能记住自己名字的发音方式真是个奇迹。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
新来的移民必须具备旧的特征。美国素描|查尔斯·惠布里
所以在老板和移民之间就形成了一种封建领主和他的臣民之间的关系。新世界中的旧世界|爱德华·阿尔斯沃思·罗斯
作为对老板帮助和保护的回报，移民定期投票。新世界中的旧世界|爱德华·阿尔斯沃思·罗斯
如果移民既不放荡也不被误导，而是投票支持他的观点，那么他对我们来说是力量的一部分吗？新世界中的旧世界|爱德华·阿尔斯沃思·罗斯